---
layout: "image"
title: "35998-06.JPG"
date: "2006-01-16T18:05:31"
picture: "35998-06.JPG"
weight: "6"
konstrukteure: 
- "Harald Steinhaus"
fotografen:
- "Harald Steinhaus"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Harald"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/5595
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "5595"
_4images_cat_id: "485"
_4images_user_id: "4"
_4images_image_date: "2006-01-16T18:05:31"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=5595 -->
Durch Ziehen an der Kette kann man das Gelenk bewegen. Das könnte mal eine Frachtluke werden.

Die neuere Ausführung des Lenkwürfels hat innen drin Versteifungsrippen, die man ein ganz kleines bisschen (ganze 0,5 mm) kappen muss, damit die Kette hindurchpasst.